130萬買月餅券 美心客求退款

【本報訊】美心集團早前有月餅廠員工感染武漢肺炎，雖然美心已全廠停產及銷毀一批月餅與原料，但未能挽回消費者信心，月餅券出現滯銷兼難以轉手，不少已購券市民欲退款但不獲美心接納。一名早前花130萬元購入美心月餅券的代購商稱，因餅廠員工染疫致顧客紛紛縮沙，他曾要求退款被拒，期望美心體諒容許退款，否則或要被迫賤賣手上月餅券，損失數以十萬元計。

排1蚊

中介師件衫好黃

炒濃師

買130萬？

買美心，預左

月餅炒賣師

伍淑清放棄咗你啦

2020仲買美心月餅券真就抵撚死嘅

0.5折收
有意請pm

買美心抵撚死

每盒比番100$我，幫你收

今年仲會買美心的人。 唔抵可憐。

月餅都炒，理得你黃定藍，抵死

投票有風險
你以為包賺？

投資涉及風險

炒賣